專業整合師 之 好消息整合

燒山又中！北京封城！

博聞社: 武漢肺炎在大陸有15萬人確診, 近5000人死亡

彭博：林鄭管治不善 香港已現「失敗國家」徵兆

華郵：世衛故意誤導 加速支那肺炎病毒散布

零售商新春生意跌達80% 勢爆結業潮

TVB病入膏肓 MyTV廣告費大跌近七成！

正能量，乘勝追擊
繼續twitter文宣、狙擊TVB